[{"Id":"73331","Name":"Mix de encurtidos Hacendado","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73331/mix-encurtidos-hacendado-tarro","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/a05ab8fb9afb37dbe22de6b0ffb3e4c2.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":2.35,"UnitPriceString":"2,35 \u20AC/ud.","ReferencePrice":2.35,"ReferencePriceString":"2,35 \u20AC/kg","Packaging":"Tarro 670 g","CategoryIds":[15,135,488]},{"Id":"7329","Name":"Soja texturizada grano fino Hacendado","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/7329/soja-texturizada-grano-fino-hacendado-paquete","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/731ad13620981b0af430cdc4bd280124.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":2.25,"UnitPriceString":"2,25 \u20AC/ud.","ReferencePrice":2.25,"ReferencePriceString":"2,25 \u20AC/kg","Packaging":"Paquete 250 g","CategoryIds":[13,121,803]},{"Id":"73249","Name":"Barritas de cereales Hacendado con chocolate blanco","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73249/barritas-cereales-hacendado-con-chocolate-blanco-caja","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/97ade87938955ae216c608e8a32cdd3f.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":1.30,"UnitPriceString":"1,30 \u20AC/ud.","ReferencePrice":1.30,"ReferencePriceString":"1,30 \u20AC/kg","Packaging":"Caja 6 barritas (127 g)","CategoryIds":[7,78,357]},{"Id":"7313","Name":"Caldo de pollo Hacendado","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/7313/caldo-pollo-hacendado-brick","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/e587fb3d30d586cd051615aea30277a4.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":0.80,"UnitPriceString":"0,80 \u20AC/ud.","ReferencePrice":0.80,"ReferencePriceString":"0,80 \u20AC/L","Packaging":"Brick 1 l","CategoryIds":[14,129,469]},{"Id":"7328","Name":"Caldo de cocido Hacendado","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/7328/caldo-cocido-hacendado-brick","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/d02c106652570445c13bca40044ff06b.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":0.90,"UnitPriceString":"0,90 \u20AC/ud.","ReferencePrice":0.90,"ReferencePriceString":"0,90 \u20AC/L","Packaging":"Brick 1 l","CategoryIds":[14,129,469]},{"Id":"7305","Name":"Caldo de pescado Hacendado en pastillas","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/7305/caldo-pescado-hacendado-pastillas-caja","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/2d2e0308cf465d6874236b172ac6a260.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":0.85,"UnitPriceString":"0,85 \u20AC/ud.","ReferencePrice":0.85,"ReferencePriceString":"0,85 \u20AC/kg","Packaging":"Caja 12 ud. (120 g)","CategoryIds":[14,129,470]},{"Id":"7331","Name":"Doble caldo sabor cl\u00E1sico carne Knorr en pastillas","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/7331/doble-caldo-sabor-clasico-carne-knorr-pastillas-caja","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/ce5eff1ad57cf1c0a0b92e66b9976365.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":1.65,"UnitPriceString":"1,65 \u20AC/ud.","ReferencePrice":1.65,"ReferencePriceString":"1,65 \u20AC/kg","Packaging":"Caja 16 ud. (160 g)","CategoryIds":[14,129,470]},{"Id":"73182","Name":"Coloraci\u00F3n permanente 1 negro Deliplus","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73182/coloracion-permanente-1-negro-deliplus-colorcor-caja","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/773911ea3ef64f46afdea18c1e827758.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":3.90,"UnitPriceString":"3,90 \u20AC/ud.","ReferencePrice":3.90,"ReferencePriceString":"3,90 \u20AC/ud","Packaging":"Caja 1 ud","CategoryIds":[21,203,649]},{"Id":"73149","Name":"Coloraci\u00F3n permanente 2.10 negro azulado Deliplus","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73149/coloracion-permanente-210-negro-azulado-deliplus-colorcor-caja","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/cd6d6e06ec3ed5aaff7d69910a5b3360.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":3.90,"UnitPriceString":"3,90 \u20AC/ud.","ReferencePrice":3.90,"ReferencePriceString":"3,90 \u20AC/ud","Packaging":"Caja 1 ud","CategoryIds":[21,203,649]},{"Id":"73252","Name":"Coloraci\u00F3n permanente 1 negro Deliplus 0% amon\u00EDaco","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73252/coloracion-permanente-1-negro-deliplus-0-amoniaco-colorcor-caja","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/acd58fcc7ce8aded87be25ce5889bba5.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":3.90,"UnitPriceString":"3,90 \u20AC/ud.","ReferencePrice":3.90,"ReferencePriceString":"3,90 \u20AC/ud","Packaging":"Caja 1 ud","CategoryIds":[21,203,649]},{"Id":"73253","Name":"Coloraci\u00F3n permanente 1.88 negro azulado intenso Deliplus 0% amon\u00EDaco","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73253/coloracion-permanente-188-negro-azulado-intenso-deliplus-0-amoniaco-colorcor-caja","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/be920ab1634dab81d28fcad94c95b6c6.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":3.90,"UnitPriceString":"3,90 \u20AC/ud.","ReferencePrice":3.90,"ReferencePriceString":"3,90 \u20AC/ud","Packaging":"Caja 1 ud","CategoryIds":[21,203,649]},{"Id":"73150","Name":"Coloraci\u00F3n permanente 3 casta\u00F1o oscuro Deliplus","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73150/coloracion-permanente-3-castano-oscuro-deliplus-colorcor-caja","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/c2750814e94138b146fe2304243897e0.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":3.90,"UnitPriceString":"3,90 \u20AC/ud.","ReferencePrice":3.90,"ReferencePriceString":"3,90 \u20AC/ud","Packaging":"Caja 1 ud","CategoryIds":[21,203,650]},{"Id":"73195","Name":"Coloraci\u00F3n permanente 4 casta\u00F1o medio Deliplus","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73195/coloracion-permanente-4-castano-medio-deliplus-colorcor-caja","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/92a958391cd1fbc8f59512b435e65cf1.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":3.90,"UnitPriceString":"3,90 \u20AC/ud.","ReferencePrice":3.90,"ReferencePriceString":"3,90 \u20AC/ud","Packaging":"Caja 1 ud","CategoryIds":[21,203,650]},{"Id":"73153","Name":"Coloraci\u00F3n permanente 4.15 chocolate helado Deliplus","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73153/coloracion-permanente-415-chocolate-helado-deliplus-colorcor-caja","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/1b741772445f380d40fcde354a4c77b2.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":3.90,"UnitPriceString":"3,90 \u20AC/ud.","ReferencePrice":3.90,"ReferencePriceString":"3,90 \u20AC/ud","Packaging":"Caja 1 ud","CategoryIds":[21,203,650]},{"Id":"73196","Name":"Coloraci\u00F3n permanente 5 casta\u00F1o claro Deliplus","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73196/coloracion-permanente-5-castano-claro-deliplus-colorcor-caja","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/a3e8ef3a10579af3f2a25f52d80f37f2.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":3.90,"UnitPriceString":"3,90 \u20AC/ud.","ReferencePrice":3.90,"ReferencePriceString":"3,90 \u20AC/ud","Packaging":"Caja 1 ud","CategoryIds":[21,203,650]},{"Id":"73159","Name":"Coloraci\u00F3n permanente 5.77 casta\u00F1o claro marr\u00F3n intenso Deliplus","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73159/coloracion-permanente-577-castano-claro-marron-intenso-deliplus-colorcor-caja","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/de58d82298781ccabefa5a3062498809.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":3.90,"UnitPriceString":"3,90 \u20AC/ud.","ReferencePrice":3.90,"ReferencePriceString":"3,90 \u20AC/ud","Packaging":"Caja 1 ud","CategoryIds":[21,203,650]},{"Id":"73160","Name":"Coloraci\u00F3n permanente 5.79 marr\u00F3n chocolate Deliplus","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73160/coloracion-permanente-579-marron-chocolate-deliplus-colorcor-caja","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/11931b5e4ee99ab0becec16e8bcb4a58.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":3.90,"UnitPriceString":"3,90 \u20AC/ud.","ReferencePrice":3.90,"ReferencePriceString":"3,90 \u20AC/ud","Packaging":"Caja 1 ud","CategoryIds":[21,203,650]},{"Id":"73163","Name":"Coloraci\u00F3n permanente 6.15 marr\u00F3n macadamia Deliplus","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73163/coloracion-permanente-615-marron-macadamia-deliplus-colorcor-caja","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/5faad56e41094e5bfd1b6241a054a608.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":3.90,"UnitPriceString":"3,90 \u20AC/ud.","ReferencePrice":3.90,"ReferencePriceString":"3,90 \u20AC/ud","Packaging":"Caja 1 ud","CategoryIds":[21,203,650]},{"Id":"73164","Name":"Coloraci\u00F3n permanente 6.25 marr\u00F3n avellana Deliplus","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73164/coloracion-permanente-625-marron-avellana-deliplus-colorcor-caja","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/72720a7218928712e5d389c7c732c100.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":3.90,"UnitPriceString":"3,90 \u20AC/ud.","ReferencePrice":3.90,"ReferencePriceString":"3,90 \u20AC/ud","Packaging":"Caja 1 ud","CategoryIds":[21,203,650]},{"Id":"73165","Name":"Coloraci\u00F3n permanente 6.35 marr\u00F3n caramelo Deliplus","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73165/coloracion-permanente-635-marron-caramelo-deliplus-colorcor-caja","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/b6d2b768f1e7f9ab09484facebedb0b3.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":3.90,"UnitPriceString":"3,90 \u20AC/ud.","ReferencePrice":3.90,"ReferencePriceString":"3,90 \u20AC/ud","Packaging":"Caja 1 ud","CategoryIds":[21,203,650]},{"Id":"73014","Name":"Coloraci\u00F3n permanente 3 casta\u00F1o oscuro Deliplus 0% amon\u00EDaco","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73014/coloracion-permanente-3-castano-oscuro-deliplus-0-amoniaco-colorcor-caja","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/90fb4e38f361728868e32dc5511a65dd.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":3.90,"UnitPriceString":"3,90 \u20AC/ud.","ReferencePrice":3.90,"ReferencePriceString":"3,90 \u20AC/ud","Packaging":"Caja 1 ud","CategoryIds":[21,203,650]},{"Id":"73255","Name":"Coloraci\u00F3n permanente 4 casta\u00F1o Deliplus 0% amon\u00EDaco","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73255/coloracion-permanente-4-castano-deliplus-0-amoniaco-colorcor-caja","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/bb2a569842f5664ab1e3829da8c802dd.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":3.90,"UnitPriceString":"3,90 \u20AC/ud.","ReferencePrice":3.90,"ReferencePriceString":"3,90 \u20AC/ud","Packaging":"Caja 1 ud","CategoryIds":[21,203,650]},{"Id":"73256","Name":"Coloraci\u00F3n permanente 4.15 chocolate helado Deliplus 0% amon\u00EDaco","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73256/coloracion-permanente-415-chocolate-helado-deliplus-0-amoniaco-colorcor-caja","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/c884856b599477be5461c481c65736c4.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":3.90,"UnitPriceString":"3,90 \u20AC/ud.","ReferencePrice":3.90,"ReferencePriceString":"3,90 \u20AC/ud","Packaging":"Caja 1 ud","CategoryIds":[21,203,650]},{"Id":"73257","Name":"Coloraci\u00F3n permanente 5 casta\u00F1o claro Deliplus 0% amon\u00EDaco","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73257/coloracion-permanente-5-castano-claro-deliplus-0-amoniaco-colorcor-caja","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/ec0a10ccac247cbaca211f14a94470bb.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":3.90,"UnitPriceString":"3,90 \u20AC/ud.","ReferencePrice":3.90,"ReferencePriceString":"3,90 \u20AC/ud","Packaging":"Caja 1 ud","CategoryIds":[21,203,650]},{"Id":"73258","Name":"Coloraci\u00F3n permanente 5.35 chocolate Deliplus 0% amon\u00EDaco","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73258/coloracion-permanente-535-chocolate-deliplus-0-amoniaco-colorcor-caja","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/c4bcc555a96d092761d54d4c644dd4eb.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":3.90,"UnitPriceString":"3,90 \u20AC/ud.","ReferencePrice":3.90,"ReferencePriceString":"3,90 \u20AC/ud","Packaging":"Caja 1 ud","CategoryIds":[21,203,650]},{"Id":"73262","Name":"Coloraci\u00F3n permanente 0% amon\u00EDaco Deliplus 6.74 marr\u00F3n cobrizo","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73262/coloracion-permanente-0-amoniaco-deliplus-674-marron-cobrizo-colorcor-caja","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/9ec768ad23cf68cdd5980557715cf995.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":3.90,"UnitPriceString":"3,90 \u20AC/ud.","ReferencePrice":3.90,"ReferencePriceString":"3,90 \u20AC/ud","Packaging":"Caja 1 ud","CategoryIds":[21,203,650]},{"Id":"73267","Name":"Coloraci\u00F3n permanente 7.73 marr\u00F3n dorado Deliplus 0% amon\u00EDaco","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73267/coloracion-permanente-773-marron-dorado-deliplus-0-amoniaco-colorcor-caja","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/0b89029ee660cbf5fc3fe1e7057c1d64.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":3.90,"UnitPriceString":"3,90 \u20AC/ud.","ReferencePrice":3.90,"ReferencePriceString":"3,90 \u20AC/ud","Packaging":"Caja 1 ud","CategoryIds":[21,203,650]},{"Id":"73154","Name":"Coloraci\u00F3n permanente 4.5 caoba oscuro Deliplus","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73154/coloracion-permanente-45-caoba-oscuro-deliplus-colorcor-caja","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/0b32ddb67744013b67c58ecbaac92e1a.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":3.90,"UnitPriceString":"3,90 \u20AC/ud.","ReferencePrice":3.90,"ReferencePriceString":"3,90 \u20AC/ud","Packaging":"Caja 1 ud","CategoryIds":[21,203,648]},{"Id":"73158","Name":"Coloraci\u00F3n permanente 5.5 caoba rojizo Deliplus","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73158/coloracion-permanente-55-caoba-rojizo-deliplus-colorcor-caja","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/4fc125cba32d25fb73a188ba2d09e0c3.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":3.90,"UnitPriceString":"3,90 \u20AC/ud.","ReferencePrice":3.90,"ReferencePriceString":"3,90 \u20AC/ud","Packaging":"Caja 1 ud","CategoryIds":[21,203,648]},{"Id":"73167","Name":"Coloraci\u00F3n permanente 6.60 rojo pasi\u00F3n Deliplus","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73167/coloracion-permanente-660-rojo-pasion-deliplus-colorcor-caja","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/10a93fb825e85d03d11f2ee5eba30aaa.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":3.90,"UnitPriceString":"3,90 \u20AC/ud.","ReferencePrice":3.90,"ReferencePriceString":"3,90 \u20AC/ud","Packaging":"Caja 1 ud","CategoryIds":[21,203,648]},{"Id":"73172","Name":"Coloraci\u00F3n permanente 7.43 cobre c\u00E1lido Deliplus","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73172/coloracion-permanente-743-cobre-calido-deliplus-colorcor-caja","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/7d04e3de3a472a4d7f3052ef9e0bbf12.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":3.90,"UnitPriceString":"3,90 \u20AC/ud.","ReferencePrice":3.90,"ReferencePriceString":"3,90 \u20AC/ud","Packaging":"Caja 1 ud","CategoryIds":[21,203,648]},{"Id":"73178","Name":"Coloraci\u00F3n permanente 8.6 rojo intenso Deliplus","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73178/coloracion-permanente-86-rojo-intenso-deliplus-colorcor-caja","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/ee537ff1236fe2c41c727e5590265f45.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":3.90,"UnitPriceString":"3,90 \u20AC/ud.","ReferencePrice":3.90,"ReferencePriceString":"3,90 \u20AC/ud","Packaging":"Caja 1 ud","CategoryIds":[21,203,648]},{"Id":"73415","Name":"Coloraci\u00F3n permanente 5.20 viol\u00EDn Deliplus","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73415/coloracion-permanente-520-violin-deliplus-colorcor-caja","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/371f0bfb8e642450a7e6b157bd0a79f2.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":3.90,"UnitPriceString":"3,90 \u20AC/ud.","ReferencePrice":3.90,"ReferencePriceString":"3,90 \u20AC/ud","Packaging":"Caja 1 ud","CategoryIds":[21,203,648]},{"Id":"73259","Name":"Coloraci\u00F3n permanente 5.69 viol\u00EDn Deliplus 0% amon\u00EDaco","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73259/coloracion-permanente-569-violin-deliplus-0-amoniaco-colorcor-caja","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/2069916c163177e4f2d3ded50574bdec.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":3.90,"UnitPriceString":"3,90 \u20AC/ud.","ReferencePrice":3.90,"ReferencePriceString":"3,90 \u20AC/ud","Packaging":"Caja 1 ud","CategoryIds":[21,203,648]},{"Id":"73261","Name":"Coloraci\u00F3n permanente 0% amon\u00EDaco Deliplus 6.6 rubio oscuro rojizo","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73261/coloracion-permanente-0-amoniaco-deliplus-66-rubio-oscuro-rojizo-colorcor-caja","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/8cf570890b4e3c57621c6e1b182bbcf3.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":3.90,"UnitPriceString":"3,90 \u20AC/ud.","ReferencePrice":3.90,"ReferencePriceString":"3,90 \u20AC/ud","Packaging":"Caja 1 ud","CategoryIds":[21,203,648]},{"Id":"73270","Name":"Coloraci\u00F3n permanente 8.66 rojo rub\u00ED Deliplus 0% amon\u00EDaco","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73270/coloracion-permanente-866-rojo-rubi-deliplus-0-amoniaco-colorcor-caja","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/5e7ed9ce2750683913d23a8f74f548d6.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":3.90,"UnitPriceString":"3,90 \u20AC/ud.","ReferencePrice":3.90,"ReferencePriceString":"3,90 \u20AC/ud","Packaging":"Caja 1 ud","CategoryIds":[21,203,648]},{"Id":"73197","Name":"Coloraci\u00F3n permanente 6 rubio oscuro Deliplus","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73197/coloracion-permanente-6-rubio-oscuro-deliplus-colorcor-caja","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/0e3ecfa926b6deffef3cf00cdb89a118.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":3.90,"UnitPriceString":"3,90 \u20AC/ud.","ReferencePrice":3.90,"ReferencePriceString":"3,90 \u20AC/ud","Packaging":"Caja 1 ud","CategoryIds":[21,203,651]},{"Id":"73162","Name":"Coloraci\u00F3n permanente 6.1 rubio oscuro ceniza Deliplus","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73162/coloracion-permanente-61-rubio-oscuro-ceniza-deliplus-colorcor-caja","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/b2f543f66cbd530cd7e695902a058876.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":3.90,"UnitPriceString":"3,90 \u20AC/ud.","ReferencePrice":3.90,"ReferencePriceString":"3,90 \u20AC/ud","Packaging":"Caja 1 ud","CategoryIds":[21,203,651]},{"Id":"73166","Name":"Coloraci\u00F3n permanente 6.4 rubio oscuro cobrizo Deliplus","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73166/coloracion-permanente-64-rubio-oscuro-cobrizo-deliplus-colorcor-caja","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/ffcdf1838827975c7cc8b4d058b7d407.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":3.90,"UnitPriceString":"3,90 \u20AC/ud.","ReferencePrice":3.90,"ReferencePriceString":"3,90 \u20AC/ud","Packaging":"Caja 1 ud","CategoryIds":[21,203,651]},{"Id":"73168","Name":"Coloraci\u00F3n permanente 7 rubio medio Deliplus","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73168/coloracion-permanente-7-rubio-medio-deliplus-colorcor-caja","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/2bdde4e2334bb67640c30bab640d52f6.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":3.90,"UnitPriceString":"3,90 \u20AC/ud.","ReferencePrice":3.90,"ReferencePriceString":"3,90 \u20AC/ud","Packaging":"Caja 1 ud","CategoryIds":[21,203,651]},{"Id":"73169","Name":"Coloraci\u00F3n permanente 7.1 rubio medio ceniza Deliplus","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73169/coloracion-permanente-71-rubio-medio-ceniza-deliplus-colorcor-caja","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/c78711b18ebf5e13ae087b7be4878b22.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":3.90,"UnitPriceString":"3,90 \u20AC/ud.","ReferencePrice":3.90,"ReferencePriceString":"3,90 \u20AC/ud","Packaging":"Caja 1 ud","CategoryIds":[21,203,651]},{"Id":"73170","Name":"Coloraci\u00F3n permanente 7.3 rubio medio dorado Deliplus","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73170/coloracion-permanente-73-rubio-medio-dorado-deliplus-colorcor-caja","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/48de946806e0c921be6f27ddc0b44342.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":3.90,"UnitPriceString":"3,90 \u20AC/ud.","ReferencePrice":3.90,"ReferencePriceString":"3,90 \u20AC/ud","Packaging":"Caja 1 ud","CategoryIds":[21,203,651]},{"Id":"73171","Name":"Coloraci\u00F3n permanente 7.40 rubio cobrizo intenso Deliplus","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73171/coloracion-permanente-740-rubio-cobrizo-intenso-deliplus-colorcor-caja","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/620a38550cfc82058dc1dfb25a9381a5.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":3.90,"UnitPriceString":"3,90 \u20AC/ud.","ReferencePrice":3.90,"ReferencePriceString":"3,90 \u20AC/ud","Packaging":"Caja 1 ud","CategoryIds":[21,203,651]},{"Id":"73173","Name":"Coloraci\u00F3n permanente 7.77 rubio marr\u00F3n intenso Deliplus","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73173/coloracion-permanente-777-rubio-marron-intenso-deliplus-colorcor-caja","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/0b2da2c806d648d0c8f1a4b0dac42828.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":3.90,"UnitPriceString":"3,90 \u20AC/ud.","ReferencePrice":3.90,"ReferencePriceString":"3,90 \u20AC/ud","Packaging":"Caja 1 ud","CategoryIds":[21,203,651]},{"Id":"73174","Name":"Coloraci\u00F3n permanente 8 rubio claro Deliplus","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73174/coloracion-permanente-8-rubio-claro-deliplus-colorcor-caja","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/7d567278604a68843f918010c84e80f1.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":3.90,"UnitPriceString":"3,90 \u20AC/ud.","ReferencePrice":3.90,"ReferencePriceString":"3,90 \u20AC/ud","Packaging":"Caja 1 ud","CategoryIds":[21,203,651]},{"Id":"73175","Name":"Coloraci\u00F3n permanente 8.1 rubio claro ceniza Deliplus","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73175/coloracion-permanente-81-rubio-claro-ceniza-deliplus-colorcor-caja","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/3f1284d95880ee76e73994b1c7ed7fd1.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":3.90,"UnitPriceString":"3,90 \u20AC/ud.","ReferencePrice":3.90,"ReferencePriceString":"3,90 \u20AC/ud","Packaging":"Caja 1 ud","CategoryIds":[21,203,651]},{"Id":"73176","Name":"Coloraci\u00F3n permanente 8.3 rubio claro dorado Deliplus","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73176/coloracion-permanente-83-rubio-claro-dorado-deliplus-colorcor-caja","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/c9ca0c0215feadc364e41024e26d9833.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":3.90,"UnitPriceString":"3,90 \u20AC/ud.","ReferencePrice":3.90,"ReferencePriceString":"3,90 \u20AC/ud","Packaging":"Caja 1 ud","CategoryIds":[21,203,651]},{"Id":"73177","Name":"Coloraci\u00F3n permanente 8.44 rubio claro cobrizo Deliplus","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73177/coloracion-permanente-844-rubio-claro-cobrizo-deliplus-colorcor-caja","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/adecee07649ef623763f794468e86dad.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":3.90,"UnitPriceString":"3,90 \u20AC/ud.","ReferencePrice":3.90,"ReferencePriceString":"3,90 \u20AC/ud","Packaging":"Caja 1 ud","CategoryIds":[21,203,651]},{"Id":"73179","Name":"Coloraci\u00F3n permanente 9 rubio clar\u00EDsimo Deliplus","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73179/coloracion-permanente-9-rubio-clarisimo-deliplus-colorcor-caja","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/602493b73ea02fc8d87a9a7869b06b60.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":3.90,"UnitPriceString":"3,90 \u20AC/ud.","ReferencePrice":3.90,"ReferencePriceString":"3,90 \u20AC/ud","Packaging":"Caja 1 ud","CategoryIds":[21,203,651]},{"Id":"73180","Name":"Coloraci\u00F3n permanente 9.1 rubio clar\u00EDsimo ceniza Deliplus","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73180/coloracion-permanente-91-rubio-clarisimo-ceniza-deliplus-colorcor-caja","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/0c11e56c8138c0c3fd055ee6fbafa276.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":3.90,"UnitPriceString":"3,90 \u20AC/ud.","ReferencePrice":3.90,"ReferencePriceString":"3,90 \u20AC/ud","Packaging":"Caja 1 ud","CategoryIds":[21,203,651]},{"Id":"73181","Name":"Coloraci\u00F3n permanente 9.3 rubio clar\u00EDsimo dorado Deliplus","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73181/coloracion-permanente-93-rubio-clarisimo-dorado-deliplus-colorcor-caja","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/5367d23c0ddce755308b3f75d54ff688.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":3.90,"UnitPriceString":"3,90 \u20AC/ud.","ReferencePrice":3.90,"ReferencePriceString":"3,90 \u20AC/ud","Packaging":"Caja 1 ud","CategoryIds":[21,203,651]},{"Id":"73184","Name":"Coloraci\u00F3n permanente 10 rubio extra claro Deliplus","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73184/coloracion-permanente-10-rubio-extra-claro-deliplus-colorcor-caja","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/007c229dae866a8e89e83505276e86cb.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":3.90,"UnitPriceString":"3,90 \u20AC/ud.","ReferencePrice":3.90,"ReferencePriceString":"3,90 \u20AC/ud","Packaging":"Caja 1 ud","CategoryIds":[21,203,651]},{"Id":"73185","Name":"Coloraci\u00F3n permanente 100 rubio platino natural Deliplus","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73185/coloracion-permanente-100-rubio-platino-natural-deliplus-colorcor-caja","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/be111b43cf89dc9a1a14d04caed482f1.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":3.90,"UnitPriceString":"3,90 \u20AC/ud.","ReferencePrice":3.90,"ReferencePriceString":"3,90 \u20AC/ud","Packaging":"Caja 1 ud","CategoryIds":[21,203,651]},{"Id":"73147","Name":"Coloraci\u00F3n permanente 101 rubio platino ceniza Deliplus","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73147/coloracion-permanente-101-rubio-platino-ceniza-deliplus-colorcor-caja","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/c385900ae5cbbd34badfb0b65b7efa96.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":3.90,"UnitPriceString":"3,90 \u20AC/ud.","ReferencePrice":3.90,"ReferencePriceString":"3,90 \u20AC/ud","Packaging":"Caja 1 ud","CategoryIds":[21,203,651]},{"Id":"73260","Name":"Coloraci\u00F3n permanente 6.0 rubio oscuro luminoso Deliplus 0% amon\u00EDaco","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73260/coloracion-permanente-60-rubio-oscuro-luminoso-deliplus-0-amoniaco-colorcor-caja","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/277e5316bebad1fc780545c1057df461.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":3.90,"UnitPriceString":"3,90 \u20AC/ud.","ReferencePrice":3.90,"ReferencePriceString":"3,90 \u20AC/ud","Packaging":"Caja 1 ud","CategoryIds":[21,203,651]},{"Id":"73264","Name":"Coloraci\u00F3n permanente 7.0 rubio medio luminoso Deliplus 0% amon\u00EDaco","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73264/coloracion-permanente-70-rubio-medio-luminoso-deliplus-0-amoniaco-colorcor-caja","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/384a8ef2664f0802ad56d08323ef7d02.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":3.90,"UnitPriceString":"3,90 \u20AC/ud.","ReferencePrice":3.90,"ReferencePriceString":"3,90 \u20AC/ud","Packaging":"Caja 1 ud","CategoryIds":[21,203,651]},{"Id":"73265","Name":"Coloraci\u00F3n permanente 7.13 rubio beige Deliplus 0% amon\u00EDaco","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73265/coloracion-permanente-713-rubio-beige-deliplus-0-amoniaco-colorcor-caja","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/025d08266ddc170aceed71b6833842fa.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":3.90,"UnitPriceString":"3,90 \u20AC/ud.","ReferencePrice":3.90,"ReferencePriceString":"3,90 \u20AC/ud","Packaging":"Caja 1 ud","CategoryIds":[21,203,651]},{"Id":"73266","Name":"Coloraci\u00F3n permanente 7.44 rubio cobrizo Deliplus 0% amon\u00EDaco","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73266/coloracion-permanente-744-rubio-cobrizo-deliplus-0-amoniaco-colorcor-caja","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/d19601bbc0961b70e713b26fdba0a271.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":3.90,"UnitPriceString":"3,90 \u20AC/ud.","ReferencePrice":3.90,"ReferencePriceString":"3,90 \u20AC/ud","Packaging":"Caja 1 ud","CategoryIds":[21,203,651]},{"Id":"73268","Name":"Coloraci\u00F3n permanente 8.0 rubio claro luminoso Deliplus 0% amon\u00EDaco","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73268/coloracion-permanente-80-rubio-claro-luminoso-deliplus-0-amoniaco-colorcor-caja","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/fa062b797138db9fd5932df62b9a2db8.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":3.90,"UnitPriceString":"3,90 \u20AC/ud.","ReferencePrice":3.90,"ReferencePriceString":"3,90 \u20AC/ud","Packaging":"Caja 1 ud","CategoryIds":[21,203,651]},{"Id":"73269","Name":"Coloraci\u00F3n permanente 8.31 rubio miel Deliplus 0% amon\u00EDaco","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73269/coloracion-permanente-831-rubio-miel-deliplus-0-amoniaco-colorcor-caja","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/8b6650ab52e9bdc07153367c6fd07c18.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":3.90,"UnitPriceString":"3,90 \u20AC/ud.","ReferencePrice":3.90,"ReferencePriceString":"3,90 \u20AC/ud","Packaging":"Caja 1 ud","CategoryIds":[21,203,651]},{"Id":"73271","Name":"Coloraci\u00F3n permanente 8.77 rubio claro marr\u00F3n intenso Deliplus 0% amon\u00EDaco","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73271/coloracion-permanente-877-rubio-claro-marron-intenso-deliplus-0-amoniaco-colorcor-caja","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/78eaabfc27ed55ca4d39ea66aece5d37.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":3.90,"UnitPriceString":"3,90 \u20AC/ud.","ReferencePrice":3.90,"ReferencePriceString":"3,90 \u20AC/ud","Packaging":"Caja 1 ud","CategoryIds":[21,203,651]},{"Id":"73272","Name":"Coloraci\u00F3n permanente 9.0 rubio muy claro lumonoso Deliplus 0% amon\u00EDaco","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73272/coloracion-permanente-90-rubio-muy-claro-lumonoso-deliplus-0-amoniaco-colorcor-caja","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/2836149ca298e457719837219be8570b.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":3.90,"UnitPriceString":"3,90 \u20AC/ud.","ReferencePrice":3.90,"ReferencePriceString":"3,90 \u20AC/ud","Packaging":"Caja 1 ud","CategoryIds":[21,203,651]},{"Id":"73273","Name":"Coloraci\u00F3n permanente 10.0 rubio extra claro Deliplus 0% amon\u00EDaco","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73273/coloracion-permanente-100-rubio-extra-claro-deliplus-0-amoniaco-colorcor-caja","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/98ed96d4531a0dbe1f8c193820894acd.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":3.90,"UnitPriceString":"3,90 \u20AC/ud.","ReferencePrice":3.90,"ReferencePriceString":"3,90 \u20AC/ud","Packaging":"Caja 1 ud","CategoryIds":[21,203,651]},{"Id":"73274","Name":"Coloraci\u00F3n permanente 101 rubio platino ceniza Deliplus 0% amon\u00EDaco","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73274/coloracion-permanente-101-rubio-platino-ceniza-deliplus-0-amoniaco-colorcor-caja","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/9800b2a9e08e25e0b9196e1bde315aab.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":3.90,"UnitPriceString":"3,90 \u20AC/ud.","ReferencePrice":3.90,"ReferencePriceString":"3,90 \u20AC/ud","Packaging":"Caja 1 ud","CategoryIds":[21,203,651]},{"Id":"73192","Name":"Coloraci\u00F3n permanente 7 1/2.1 rubio medio ceniza Deliplus","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73192/coloracion-permanente-7-121-rubio-medio-ceniza-deliplus-colorcor-caja","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/b89ddac6f982d0a99f167c86cd7abe47.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":3.90,"UnitPriceString":"3,90 \u20AC/ud.","ReferencePrice":3.90,"ReferencePriceString":"3,90 \u20AC/ud","Packaging":"Caja 1 ud","CategoryIds":[21,203,651]},{"Id":"73194","Name":"Coloraci\u00F3n permanente 8 1/2.1 rubio claro ceniza Deliplus","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73194/coloracion-permanente-8-121-rubio-claro-ceniza-deliplus-colorcor-caja","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/af363a76411ca39b4eba9e7f13f642a1.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":3.90,"UnitPriceString":"3,90 \u20AC/ud.","ReferencePrice":3.90,"ReferencePriceString":"3,90 \u20AC/ud","Packaging":"Caja 1 ud","CategoryIds":[21,203,651]},{"Id":"73198","Name":"Coloraci\u00F3n permanente 7.31 nude beige Deliplus","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73198/coloracion-permanente-731-nude-beige-deliplus-colorcor-caja","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/820442d37e0e6352839507fc5c94907b.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":3.90,"UnitPriceString":"3,90 \u20AC/ud.","ReferencePrice":3.90,"ReferencePriceString":"3,90 \u20AC/ud","Packaging":"Caja 1 ud","CategoryIds":[21,203,651]},{"Id":"73199","Name":"Coloraci\u00F3n permanente 8.31 nude arena Deliplus","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73199/coloracion-permanente-831-nude-arena-deliplus-colorcor-caja","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/716be79cc231bd0d09914ae1ede618ce.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":3.90,"UnitPriceString":"3,90 \u20AC/ud.","ReferencePrice":3.90,"ReferencePriceString":"3,90 \u20AC/ud","Packaging":"Caja 1 ud","CategoryIds":[21,203,651]},{"Id":"73319","Name":"Tinte cabello hombre 5 casta\u00F1o natural Deliplus 0% amon\u00EDaco","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73319/tinte-cabello-hombre-5-castano-natural-deliplus-0-amoniaco-colorcor-caja","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/170ba2385c29508fce0cef82be955806.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":5.00,"UnitPriceString":"5,00 \u20AC/ud.","ReferencePrice":5.00,"ReferencePriceString":"5,00 \u20AC/ud","Packaging":"Caja 1 ud","CategoryIds":[21,203,660]},{"Id":"73400","Name":"Crema de afeitar piel sensible Lea","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73400/crema-afeitar-piel-sensible-lea","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/89a4e729f6a4190e09cf1d00247f4539.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":2.00,"UnitPriceString":"2,00 \u20AC/ud.","ReferencePrice":2.00,"ReferencePriceString":"2,00 \u20AC/100 ml","Packaging":" 150 l","CategoryIds":[20,192,622]},{"Id":"73850","Name":"After shave b\u00E1lsamo sensitive Nivea Men 0% alcohol anti-irritaci\u00F3n","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73850/after-shave-balsamo-sensitive-nivea-men-0-alcohol-anti-irritacion-frasco","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/ef06061ee60a1373d80b4dcee198e069.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":5.95,"UnitPriceString":"5,95 \u20AC/ud.","ReferencePrice":5.95,"ReferencePriceString":"5,95 \u20AC/100 ml","Packaging":"Frasco 100 l","CategoryIds":[20,192,827]},{"Id":"73802","Name":"After shave b\u00E1lsamo hidratante Nivea Men con aloe vera","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73802/after-shave-balsamo-hidratante-nivea-men-con-aloe-vera-frasco","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/e295c7b7741dd9dd31c78a32a3e17043.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":5.40,"UnitPriceString":"5,40 \u20AC/ud.","ReferencePrice":5.40,"ReferencePriceString":"5,40 \u20AC/100 ml","Packaging":"Frasco 100 l","CategoryIds":[20,192,827]},{"Id":"73443","Name":"Maquinilla de afeitar desechable Fix 2 Deliplus 2 hojas","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73443/maquinilla-afeitar-desechable-fix-2-deliplus-2-hojas-paquete","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/d6242f7fd0c5e58c7dd1b257bceedc05.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":1.00,"UnitPriceString":"1,00 \u20AC/ud.","ReferencePrice":1.00,"ReferencePriceString":"1,00 \u20AC/ud","Packaging":"Paquete 10 ud. (1 ud)","CategoryIds":[20,192,623]},{"Id":"73006","Name":"Maquinilla de afeitar desechable Blue II plus Gillette 2 hojas","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73006/maquinilla-afeitar-desechable-blue-ii-plus-gillette-2-hojas-paquete","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/f91ec396056c78769dca092ce72014ac.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":3.40,"UnitPriceString":"3,40 \u20AC/ud.","ReferencePrice":3.40,"ReferencePriceString":"3,40 \u20AC/ud","Packaging":"Paquete 6 ud. (1 ud)","CategoryIds":[20,192,623]},{"Id":"73445","Name":"Maquinilla de afeitar desechable Active 3 Deliplus 3 hojas","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73445/maquinilla-afeitar-desechable-active-3-deliplus-3-hojas-caja","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/f0a4e8d546b8051615d134fbab796d11.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":1.95,"UnitPriceString":"1,95 \u20AC/ud.","ReferencePrice":1.95,"ReferencePriceString":"1,95 \u20AC/ud","Packaging":"Caja 4 ud. (1 ud)","CategoryIds":[20,192,623]},{"Id":"73002","Name":"Maquinilla de afeitar desechable Sensor 3 Gillette 3 hojas","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73002/maquinilla-afeitar-desechable-sensor-3-gillette-3-hojas-paquete","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/d6e8b6deedbd11468af05d9b71340ab7.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":5.75,"UnitPriceString":"5,75 \u20AC/ud.","ReferencePrice":5.75,"ReferencePriceString":"5,75 \u20AC/ud","Packaging":"Paquete 5 ud. (1 ud)","CategoryIds":[20,192,623]},{"Id":"73045","Name":"Maquinilla de afeitar desechable Blue II plus Gillette 2 hojas","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73045/maquinilla-afeitar-desechable-blue-ii-plus-gillette-2-hojas-paquete","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/c93de1dd79e4251d1df0d3ccd10211c2.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":8.00,"UnitPriceString":"8,00 \u20AC/ud.","ReferencePrice":8.00,"ReferencePriceString":"8,00 \u20AC/ud","Packaging":"Paquete 20 ud. (1 ud)","CategoryIds":[20,192,623]},{"Id":"73225","Name":"Maquinilla de afeitar recargable Mach 3 Start Gillette 3 hojas","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73225/maquinilla-afeitar-recargable-mach-3-start-gillette-3-hojas-incluye-tres-recambios-paquete","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/0ee0432dd4efce46ce635e59a2fb1e96.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":7.95,"UnitPriceString":"7,95 \u20AC/ud.","ReferencePrice":7.95,"ReferencePriceString":"7,95 \u20AC/ud","Packaging":"Paquete 1 ud","CategoryIds":[20,192,623]},{"Id":"73448","Name":"Maquinilla de afeitar recargable Precision System 5 Deliplus 5 hojas","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73448/maquinilla-afeitar-recargable-precision-system-5-deliplus-5-hojas-caja","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/98981d7f88e429eb3f81818452b79bf9.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":3.90,"UnitPriceString":"3,90 \u20AC/ud.","ReferencePrice":3.90,"ReferencePriceString":"3,90 \u20AC/ud","Packaging":"Caja 1 ud","CategoryIds":[20,192,623]},{"Id":"73223","Name":"Recambios maquinilla de afeitar Mach 3 Start Gillette 3 hojas","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73223/recambios-maquinilla-afeitar-mach-3-start-gillette-3-hojas-paquete","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/64fded182a1b99dae2030e419f94e493.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":8.95,"UnitPriceString":"8,95 \u20AC/ud.","ReferencePrice":8.95,"ReferencePriceString":"8,95 \u20AC/ud","Packaging":"Paquete 4 ud. (1 ud)","CategoryIds":[20,192,806]},{"Id":"73449","Name":"Recambios maquinilla de afeitar Precision System 5 Deliplus 5 hojas","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73449/recambios-maquinilla-afeitar-precision-system-5-deliplus-5-hojas-caja","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/1a67fe0b7b156b887554198dfa08af25.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":4.80,"UnitPriceString":"4,80 \u20AC/ud.","ReferencePrice":4.80,"ReferencePriceString":"4,80 \u20AC/ud","Packaging":"Caja 4 ud. (1 ud)","CategoryIds":[20,192,806]},{"Id":"73984","Name":"Crema cara, cuerpo y manos Nivea Men","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73984/crema-cara-cuerpo-manos-nivea-men-lata","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/4e9757950a6d9739cfe2ec51e783fefc.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":4.00,"UnitPriceString":"4,00 \u20AC/ud.","ReferencePrice":4.00,"ReferencePriceString":"4,00 \u20AC/100 ml","Packaging":"Lata 150 l","CategoryIds":[20,192,625]},{"Id":"73978","Name":"Dent\u00EDfrico Triple Acci\u00F3n Colgate con fl\u00FAor","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73978/dentifrico-triple-accion-colgate-con-fluor-menta-original-tubo","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/97535c0930b03860b5b9cbaebd7fb546.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":1.85,"UnitPriceString":"1,85 \u20AC/ud.","ReferencePrice":1.85,"ReferencePriceString":"1,85 \u20AC/100 ml","Packaging":"Tubo 100 l","CategoryIds":[20,186,601]},{"Id":"73979","Name":"Dent\u00EDfrico Protecci\u00F3n Caries Colgate","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73979/dentifrico-proteccion-caries-colgate-tubo","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/9745ac0ec69878489c3d4c77cdb9b244.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":1.85,"UnitPriceString":"1,85 \u20AC/ud.","ReferencePrice":1.85,"ReferencePriceString":"1,85 \u20AC/100 ml","Packaging":"Tubo 100 l","CategoryIds":[20,186,601]},{"Id":"73431","Name":"Dent\u00EDfrico Max White One Colgate","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73431/dentifrico-max-white-one-colgate-tubo","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/8698f344e52ed26d8c4ba4b47761fd52.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":3.00,"UnitPriceString":"3,00 \u20AC/ud.","ReferencePrice":3.00,"ReferencePriceString":"3,00 \u20AC/100 ml","Packaging":"Tubo 75 l","CategoryIds":[20,186,601]},{"Id":"73999","Name":"Dent\u00EDfrico Max Fresh Colgate","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73999/dentifrico-max-fresh-colgate-tubo","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/fdafa22c933622bd1cfb79d86908713d.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":2.60,"UnitPriceString":"2,60 \u20AC/ud.","ReferencePrice":2.60,"ReferencePriceString":"2,60 \u20AC/100 ml","Packaging":"Tubo 100 l","CategoryIds":[20,186,601]},{"Id":"73127","Name":"Hilo dental con cera y sabor menta","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73127/hilo-dental-con-cera-sabor-menta-paquete","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/b753a9cb4e620ae5bed8d827be833e39.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":1.80,"UnitPriceString":"1,80 \u20AC/ud.","ReferencePrice":1.80,"ReferencePriceString":"1,80 \u20AC/ud","Packaging":"Paquete 2 ud. (1 ud)","CategoryIds":[20,186,602]},{"Id":"73128","Name":"Cinta dental con cera y sabor menta","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73128/cinta-dental-con-cera-sabor-menta-paquete","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/a139cae64f72d5bf44eefff23788a17c.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":2.50,"UnitPriceString":"2,50 \u20AC/ud.","ReferencePrice":2.50,"ReferencePriceString":"2,50 \u20AC/ud","Packaging":"Paquete 2 ud. (1 ud)","CategoryIds":[20,186,602]},{"Id":"73988","Name":"Toallitas \u00EDntimas cuidado diario Deliplus","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73988/toallitas-intimas-cuidado-diario-deliplus-paquete","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/818df10918ca5bdded31e9e0e054eaea.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":1.30,"UnitPriceString":"1,30 \u20AC/ud.","ReferencePrice":1.30,"ReferencePriceString":"1,30 \u20AC/ud","Packaging":"Paquete 25 ud","CategoryIds":[20,190,618]},{"Id":"73989","Name":"Toallitas \u00EDntimas cuidado diario Deliplus monodosis","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73989/toallitas-intimas-cuidado-diario-deliplus-monodosis-caja","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/b1d5e41d959070eba5ea9eae8ee03855.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":1.80,"UnitPriceString":"1,80 \u20AC/ud.","ReferencePrice":1.80,"ReferencePriceString":"1,80 \u20AC/ud","Packaging":"Caja 20 sobres (1 ud)","CategoryIds":[20,190,618]},{"Id":"73207","Name":"Limpiacristales Bosque Verde","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73207/limpiacristales-bosque-verde-spray","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/43f2661210a54fd144d60a70b3f15ec6.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":1.80,"UnitPriceString":"1,80 \u20AC/ud.","ReferencePrice":1.80,"ReferencePriceString":"1,80 \u20AC/L","Packaging":"Spray 400 l","CategoryIds":[26,235,748]},{"Id":"73357","Name":"Perfilador de ojos Eyeliner Deliplus 01 marr\u00F3n","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73357/perfilador-ojos-eyeliner-deliplus-01-marron","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/7b7997c13dce46dc11d9b24620afcf66.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":3.50,"UnitPriceString":"3,50 \u20AC/ud.","ReferencePrice":3.50,"ReferencePriceString":"3,50 \u20AC/ud","Packaging":" 1 ud","CategoryIds":[22,210,682]},{"Id":"73358","Name":"Perfilador de ojos Eyeliner Deliplus 02 negro","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73358/perfilador-ojos-eyeliner-deliplus-02-negro","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/d095731bfb54643d2e30930e87b5acd2.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":3.50,"UnitPriceString":"3,50 \u20AC/ud.","ReferencePrice":3.50,"ReferencePriceString":"3,50 \u20AC/ud","Packaging":" 1 ud","CategoryIds":[22,210,682]},{"Id":"73349","Name":"M\u00E1scara de pesta\u00F1as y cejas Transparente Deliplus","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73349/mascara-pestanas-cejas-transparente-deliplus","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/645ec5847008c2fa55749fcff7e6eb5c.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":3.00,"UnitPriceString":"3,00 \u20AC/ud.","ReferencePrice":3.00,"ReferencePriceString":"3,00 \u20AC/ud","Packaging":" 1 ud","CategoryIds":[22,210,888]},{"Id":"73356","Name":"M\u00E1scara de pesta\u00F1as Maxi Color Deliplus 02 marr\u00F3n","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73356/mascara-pestanas-maxi-color-deliplus-02-marron","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/03f24efe8151619536f8bf609eff4818.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":3.65,"UnitPriceString":"3,65 \u20AC/ud.","ReferencePrice":3.65,"ReferencePriceString":"3,65 \u20AC/ud","Packaging":" 1 ud","CategoryIds":[22,210,683]},{"Id":"73350","Name":"M\u00E1scara de pesta\u00F1as Volume \u0026 Curve XL Deliplus negro","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73350/mascara-pestanas-volume-curve-xl-deliplus-negro","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/e98efd8c8d908e447a6c23474038c6b6.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":3.65,"UnitPriceString":"3,65 \u20AC/ud.","ReferencePrice":3.65,"ReferencePriceString":"3,65 \u20AC/ud","Packaging":" 1 ud","CategoryIds":[22,210,683]},{"Id":"73352","Name":"M\u00E1scara de pesta\u00F1as Maxi Volume Deliplus negro","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73352/mascara-pestanas-maxi-volume-deliplus-negro","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/5e266fdba7cfa4f73cfb2617c5a88d76.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":3.65,"UnitPriceString":"3,65 \u20AC/ud.","ReferencePrice":3.65,"ReferencePriceString":"3,65 \u20AC/ud","Packaging":" 1 ud","CategoryIds":[22,210,683]},{"Id":"73351","Name":"M\u00E1scara de pesta\u00F1as 4D Volume Deliplus negro","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73351/mascara-pestanas-4d-volume-deliplus-negro","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/d169a11b9272174ecacc6de95f446a03.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":3.65,"UnitPriceString":"3,65 \u20AC/ud.","ReferencePrice":3.65,"ReferencePriceString":"3,65 \u20AC/ud","Packaging":" 1 ud","CategoryIds":[22,210,683]},{"Id":"73348","Name":"M\u00E1scara de pesta\u00F1as Long Xtrem Deliplus negro","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73348/mascara-pestanas-long-xtrem-deliplus-negro","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/823b5fb479c020a5aecf63dbbe15ef71.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":3.65,"UnitPriceString":"3,65 \u20AC/ud.","ReferencePrice":3.65,"ReferencePriceString":"3,65 \u20AC/ud","Packaging":" 1 ud","CategoryIds":[22,210,683]},{"Id":"73365","Name":"Sombra de ojos Mate Deliplus 01","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73365/sombra-ojos-mate-deliplus-01","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/95ecf67a876e6ab59abf4c89b4d955bd.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":3.50,"UnitPriceString":"3,50 \u20AC/ud.","ReferencePrice":3.50,"ReferencePriceString":"3,50 \u20AC/ud","Packaging":" 1 ud","CategoryIds":[22,210,680]},{"Id":"73360","Name":"Sombra de ojos Mate Deliplus 06","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73360/sombra-ojos-mate-deliplus-06","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/81cbb225d421b89539fcb92050d5812f.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":3.50,"UnitPriceString":"3,50 \u20AC/ud.","ReferencePrice":3.50,"ReferencePriceString":"3,50 \u20AC/ud","Packaging":" 1 ud","CategoryIds":[22,210,680]},{"Id":"73371","Name":"Sombra de ojos Satin Deliplus 07","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73371/sombra-ojos-satin-deliplus-07","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/575a17a0eaef5ade50202c6214028d12.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":3.50,"UnitPriceString":"3,50 \u20AC/ud.","ReferencePrice":3.50,"ReferencePriceString":"3,50 \u20AC/ud","Packaging":" 1 ud","CategoryIds":[22,210,680]},{"Id":"73369","Name":"Sombra de ojos Satin Deliplus 08","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73369/sombra-ojos-satin-deliplus-08","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/ec593514e46f739709d4921c1ba21735.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":3.50,"UnitPriceString":"3,50 \u20AC/ud.","ReferencePrice":3.50,"ReferencePriceString":"3,50 \u20AC/ud","Packaging":" 1 ud","CategoryIds":[22,210,680]},{"Id":"73374","Name":"Sombra de ojos Satin Deliplus 09","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73374/sombra-ojos-satin-deliplus-09","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/c4440cddf8d85ccc448363d1e12185aa.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":3.50,"UnitPriceString":"3,50 \u20AC/ud.","ReferencePrice":3.50,"ReferencePriceString":"3,50 \u20AC/ud","Packaging":" 1 ud","CategoryIds":[22,210,680]},{"Id":"73395","Name":"Palitos de pan con aceitunas Hacendado","ShareUrl":"https://tienda.mercadona.es/product/73395/palitos-pan-con-aceitunas-hacendado-pack-2","Thumbnail":"https://prod-mercadona.imgix.net/images/c0ed7b5e8b9c6c28b1ebf3ac941672a7.jpg?fit=crop\u0026h=300\u0026w=300","UnitPrice":1.25,"UnitPriceString":"1,25 \u20AC/pack","ReferencePrice":1.25,"ReferencePriceString":"1,25 \u20AC/kg","Packaging":"2 paquetes (128 g)","CategoryIds":[5,64,327]}]